Вопрос 1) Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?
Рекурсия - это функция которая вызывает сама себя, используя рекурсию можно случайно создать бесконечный цикл, поэтому нужно быть окуратним.
На практике хорошим примером будет вычисление факториала, когда нам нужно чтобы функция вызивала сама себя до определенного
момента.